有條友教人玩期權贏6倍

請找亮點

推

即係點

成交量hide 左得1張 $68 蚊都敢出黎教班

仲要用一通

6倍都拎出黎收檔啦
背後輸幾多注又唔講

買N次實有1、2 次中
$68 蚊注碼都好講
痴膠花 咩人都可以出黎教班
唔知一堂收d 老散幾多錢

真係股joy喇

賺唔到錢就出黎教班

垃圾！

淨係用恆指期權都唔止啦

教班老千